點解做咩都提升唔到自信

唔想一世都係咁

點解你咁廢

錢

有

搵項專長打飛機

好似d毒撚巴膠可以自信地同你數巴士歷史

講下你做咗啲咩

講下做左d咩先啦

讀多咗d cert算唔算

你人生面對嘅問題唔只係你讀得唔夠多書

發掘下專長，係一個方面比其他人更有認識/學識，慢慢就有自信啦

你竟然講依d

學下打扮自己？

你接受咗自己冇自信呢個事實先

咁你本身讀完未？
自信既野有時唔係一下子就提升到
由幾時開始察覺自己無乜自信呀

中學開始
就黎讀完Master

嘩...咁你都好高學歷喎
中學開始已經咁？
咁都持續左好耐喎
係咪本身因為close既朋友唔多？

有用咩？
係呀，中學開始係咁
唔止，小學已經係

我識有d人無自信都係因為無朋友
因為孤獨空虛感好高
所以好易會無自信
樓主你有冇tg？

改變到心態就有自信架啦
一味諗頹嘅嘢去否定自己咪自卑
發展下自己嘅專長增值下自己啦

你咁撚on9點會有自信